---
description: >-
  Rainha Ramonda, Shuri, M'Baku, Okoye e Dora Milaje lutam para proteger sua
  nação das potências mundiais intervenientes após a morte do rei T'Challa.
cover: ../../.gitbook/assets/pre-venda-pantera-negra-2-wakanda-para-sempre-capa-1.jpg
coverY: -116
layout: editorial
---

# Pantera Negra: Wakanda Para Sempre (2022)

<details>

<summary>Favoritado pela equipe Rave <img src="../../.gitbook/assets/veri (1).svg" alt="" data-size="line"></summary>

Este conteúdo foi favoritado por um integrante da equipe Rave. [Saiba mais sobre este selo](../../ajuda.md#conteudo-favoritado-pela-equipe-rave).

</details>

## Sequência

{% embed url="https://www.rave.tk/filmes/pantera-negra" %}

## Trailer

{% embed url="https://www.youtube.com/watch?v=FR9iLjOubWc" %}

## Em qual player deseja assistir? <a href="#player" id="player"></a>

{% content-ref url="dublado.md" %}
[dublado.md](dublado.md)
{% endcontent-ref %}
